焦土來臨！香港人繼續沉睡！

澳門焦土咗啦！有改變咩？

澳門好幸福wo

北韓最幸福添！

焦土派唔敢答？

澳門起碼有一皮嘢派
香港唔夠焦，派4000都要等到出年

焦土派是咪人哥?

下年唔使派啦！全部填曬海！

填海先有土地繼續焦土

Agger，明明哥基報名先都要去空降去同人攬炒

印像中馮檢基仲搶先過劉小麗報名.

咁夜仲唔瞓
聽日仲要返工㗎